[月經] iOS集中討論區 (81) 新iPhone減價？

Backup呀

iOS 12.1.2現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

見咁耐未有新post, 代開住次先

有冇人 xs 上左 12.1.3, 有冇伏

頭先上網諗住買溫濕度感應器
屌米$45 vs eve $560
知唔知ikea幾時會出類似既野?
$560買唔落手

屌米算啦, 還掂你都用開

唯有係咁啦屌

有冇人知呢兩隻除咗個光度唔同之外仲有咩唔同

屌你airpods幾時出2呀
好想買個黎用

老灣機城留名

黃白光 同彩光

揾到個燈制,
可以乜都洗換都可以變智能,
但係...屌, 得支援天貓精靈

國絲lm

唔好做傻事啊, 呢D垃圾黎

Sorry, 可能比較煩.. 但邊一隻係彩光, 好似冇一隻又有講會有多種色

白光光譜=彩色

係咪得依隻天花燈可以裝到個燈膽?

不了

Former Samsung Battery Exec Joins Apple as New Global Head of Battery Developments

Samsung喎

唔係 我屋企啲都得 用E27腳就得了

買小米呢隻咪得
又可以用小米網關駁homebridge
直接買佢隻homekit網關又得

個xr trade in變左2月先完嘅？

散貨呀

即係唔急買嘅巴打可以stronghold到佛誕先買

講真如果真係睇樣為重嘅話
呢個時候去smartone買$6799 X 好過買XR

咁快1001嘅
留名

10月有諗過買X

但係
三文治真係死證
仲有A12個GPU好好多

依家玩開效能高嘅Game
班團友用X同iPhone8 ，隻game愈更新就開始愈Lag

XR仲可以效能全開

白色光譜=白光同暖黃光吧

呢個寫明可改變燈光顏色

Xs 應唔應該買apple care+

睇黎細6同6s最抵trade，仲高過二手價

冇8Plus

部XR係幾GB
6sp想trade左佢

下 唔係話1月尾咩

64

太撚貴啦~3百幾
買179 有得較光暗都已經OK

打機點都係A12

XR Instagram 啲相解像度好似冇咁高咁

佢最衰係彩燈逼人硬食remote
但白/黃燈就有單買

未update個app？

Update 咗最新

Instagram 介面係英文呢個問題都係未解決

係最新版先有個問題
為咗支援舊版iOS 佢disable咗對XR Xs 個支援

幾時攪攪佢

想問下
個gateway usb 插返 router 個usb 頭供電得唔得

我都想問
如果得嘅話可會方便好多

sor 睇錯，呢隻轉黃白，199仲有轉顏色，平就得光暗

彩燈我記得好似有單買

Lm

呢款唔係彩燈咩？

原來上面巴打搞錯咗

我XR都有買咗

有冇人已經更新左 iOS 12.1.3？

iPhone X更新咗，暫時冇咩特別

得，我插緊 airport extreme 都夠力推

R7000個usb port唔知夠唔夠呢

我係咁用

有時個usb拎太多電會拖慢Wi-Fi速度

關咩事

應該係扯到個router唔夠電做processing

嘩屌
英國ikea啲燈平過香港咁多嘅

係，仲要plug 同窗簾果d 佢地出先

買左個gateway , 179果set 燈
買多個座地燈
遲啲再加落去

我依家打算兩白燈+一彩燈+一remote+gateway
Philips total $1300 (HKtVmall買）
Ikea total $1130
好似Philips抵啲？畢竟佢地玩開燈，質素好啲
但ikea就之後加嘢會平啲，長遠慳好多

入手xr後係ios12.1
升唔升12.1.3好? 有無巴打知暫時咩環境?
隔離post好似話有伏味
thanks

搞到香港買ikea好似好搵笨咁

不過啱啱ikea哥哥同我講彩燈火數低過白燈
平時當白燈用會唔夠光
而Philips我check過彩燈同白燈一樣光

係咪ikea員工負皮

呢到做咩變左傾智能家居

梳

因為休漁期 呢幾日都係圍住講homekit

老貓果個post?
唔洗理

其他我唔知
但Airport原本拎嚟供電俾harddisk 應該唔會點影響
個gateway理論上平時唔會用好多電

Apple依家全線產品唔係滯銷就係放置play
冇嘢好講
我都想有iPod touch/iPad mini/iPhone SE2/AirPods俾我討論

我都想知 係咪撚香港狗

果邊仲要已經計埋稅

想問下$179個set係咪燈+光暗器個set？
想試

我係咪應該遲啲去英國旅行順便買埋

原來係咁

yes 平平地試下先
我見係得呢隻有1000流明

我都入手左幾日,升左12.1.3
冇乜特別唔同

而家理論上未出13之前都唔會太伏

你會去就梗係係果邊買

我都係睇咗佢地傾smart home, 一日之後就決定入手

早幾日唔記得咩事一講homekit就搞到呢度多咗幾位homekit用家

HomePod

HomePod x2

一課就課咗700 但得兩粒燈

homepod反而都冇入到手

老貓幫望遠個IOS APP
但成日話IOS有伏有伏

應該係我個router問題
一插gateway拎電就會由9x mbps跌落 5x mbps
即刻換落其他usb度

係  store 聽就覺得無咩特別
又無得係自己 device 播黎試 （利申無問精靈）

不過原來都幾重下

same

淨計最光100% 白光ikea 會光過philips呀
最暗1% 就philips 做到暗啲，所以我房用philips, 廚房用ikea

又有新beta 了，12.2 developer beta
.2 唔知會有咩新嘢

裝返Profile仲係12.1.3 Db 4

可能要等兩點

大家最常用邊個Shortcut？

我淨係用YouTube Download

呢個就要睇定d先玩

ig download

邊個IG D片同相正

之前用嗰個死咗
唯有用tg bot

yehdeb

有無人個google translate係咁彈apps?

search:
Social Media Downloader v3.5.8

有了，iPhone 7 Plus 12.1.3 to 12.2 Db 2.62 GB

我6s plus 得6xx mb

你beta直上？

控制中心新Logo
12.2 Db更新完成，版本號(16E5181f)，電訊商版本SMC HK之前35.1，依家35.5.1

Safari WebKit多左幾樣功能開關

hi 機巴 卡左喺update requested... on9

有冇相睇睇

Full screen TV remote touch pad

始終都係無大細聲控制

暫時都係TouchPad果個畫面㩒部機大細聲

我set咗部amp個遙控紅外線落Apple tv remote唔洗煩

12.1.3 好用到唔想上beta

哪有錢

SMD廢左了
InstaSave

呢幾個add Down IG相可以有咩resolution？

Change in 12.2 beta

完全關閉藍牙/WiFi

12.2 beta有hey siri 設定畀新airpod

舊電仲加快死

原來要就埋 Airplay2 啲電視

用咗一年啲電已經好似倒水咁

仲要無得換電

福來村老灣留名

延期ed

Changes so far include:

- initial support for AirPlay 2 TVs in the Home app for HomeKit
- Screen Mirroring icon in Control Center changed
- Control Center tile for Apple TV Remote now works with AirPlay 2 TVs too and has been redesigned
- Stocks app icon for Mac has been redrawn (likely a mistake)
- Apple News expanding to Canada
- ‘Last Transaction’ UI in Wallet updated, easier to see transaction details
- Signs of Apple News Premium with paid access
- Air Quality now included in Maps (toggle in Settings)
- Websites can now automatically use dark mode themes in Safari 12.1 on macOS 10.14.4, previously limited to Safari Technology Preview
- Richer Siri assets like an in-line music player

唔知12.2 fix 左screen mirror 同homepod 既問題沒

用左幾日HomePod 好正
個alarm 好大聲，唔會起唔到身

係, 叫一叫佢就停
但係我試過叫完就又訓返
要習慣下

youtube download 同 tumblr download(AV)

我唔敢用
驚嘈醒其他人
用watch震醒自己，冇咁驚嚇

個youtube愈更新就愈黎愈多廣告 最新嗰個14.03.2 主頁兩三條片就1格廣告

Av? More

tumblr 睇av都要摩牙?
唔係常識黎架咩

Exclusive: iOS 12.2 includes ‘Hey Siri’ setup interface for rumored AirPods 2

When pairing the new, yet to be released AirPods, the user will be asked to set up “Hey, Siri”, just like it can be set up for other devices such as iPhones and iPads. This training configures AirPods to respond to only the user’s voice and not the voice of other people. The main difference from using “Hey, Siri” with these new AirPods will be that the AirPods themselves will do the recognition, sending the command to the paired device. This means you’ll be able to use Siri while your iPhone is in your pocket without having to tap on your AirPods.

tumblr唔係鏟晒d咸野啦咩

好心佢減價好過

link 咗去 Twitter

等佢出入耳先考慮

近排上親巴典網網呢啲wikia網站成日被hijack，求救，晒cache

個網d廣告問題下話

好彩
thx chok巴

理論VS現實

唔係用小米都好少見係部電話出事

oic

KEEP 住UPDATE BETA 想中毒都難啦

iPhone X個face id好似快咗

12.2??

定係你慢左

yes 少咗轉轉轉

12.2 child 登app 冇網絡？？？

用safari先得

有時圖上傳唔到，重新開機先冇事

12.2入唔到Field Test卡住係Connecting

iPad 12.2唔覺face id快咗

A12x本身就好快

望遠 點算 app完全用唔到回post

係咪話你冇網絡，但記得未升12.2好似冇事，唔知係12.2問題定連登App問題

係 error 1005

應該連登 因為今朝到中午都冇事

12.2出左?
BETA未收到UPDATE

DB來 PB應該今晚或聽晚

轉返舊版app直頭開唔到

test

我lihkg beta回到喎

smartone有免息分期,買XS MAX分期仲好

gay cook: 奶呀 奶呀 奶呀

Homepod alarm 可唔可以用watch 熄？
即係好似iphone響，watch可以mute 左iphone 個alarm

剛剛回文都出 error 1005
不過按多次就回到

唔知係咪咁岩整返好

要瘋狂resend

12.1.3 啪左春藥咁 打左成日機仲有23%

唔上beta鳥

部se 愈用愈慢
想問下 2手有保 ip8 256 gb大約咩價位

希望粒偉哥可以頂耐d

今日去問部6s+ 64gb值17xx

係啊~~ 勁襟用

12.2 beta 粒電好似爭d

12.2 homekit 電視好正

molamola有排都冇得換電視

想問下有無用homepod加日伏apple music？
廣東話siri加日文叫唔叫到佢播歌？

「喂siri, 玩ps4」
之後開電視，落簾，開背景燈，駁埋個homepod stereo

應係12.2 beta有d嘢同個app撞咗

回到......

冇人一樣？
12.2 beta + lihkg beta

12.2beta +1
正式版 lihkg

100% 12.2beta問題

iPhone 8 12.1.3 唔開 low power 玩九巴抽獎玩到煎蛋 + 倒水

我係LIHKG upload唔到圖

12.2

九巴app問題

就咁 whatsapp lihkg fb 都唔覺好慳電 standby 都係咁走

都係beta好d

我係app store down返正式版lihkg卡咗係開app
換返testflight先開得返

請問一下IKEA D燈可唔可以接落Philips Hue bridge度
唔想又買多舊野
但係HUE又好撚貴

呢一刻唔得，將來就唔知

仆街了，啱啱先beta，到12.2正式版出都唔知fix唔fix到

前幾日買左HOMEPOD
配合埋HOMEKIT同叫佢播歌好撚正
朝早起身個鬧鐘嘈到仆街之後問佢幾點再訓過

可以但入唔到homekit = 冇乜用

你試下hard reboot

呢版真心好慳電 好少可official有咁正

識玩

想問咁多位 用緊6仔去士多trade in xr個discount抵唔抵玩

認唔到㗎，我試過特登reset晒嚟認都唔得

原來homepod唔洗homebridge 做可以係米家set siri,但某啲function 做唔到

我覺得白黃光已經好夠，啲彩燈老老實實除左做一樓一都無咩用

呢頁係邊度搵？

搵到，但homepod siri 用唔到

我初初都用唔到 但後尾我發覺佢好仆街，你熄燈同識燈用同音字既字面，你都用唔到siri,你再識下

iphone用到，但homepod唔得，可能homepod一定要係homekit

你試下啱音啱字去edit 再tune下，我而家去到講'切換廳燈色溫' 係siri 認唔到，但開燈熄燈完全無問題

唔係 我係用homepod的，係homepod 應我的

我係識左iphone既喂siri 功能

再試下先，thx

部第三代ipad終於頂唔住
想問下芒貼用乜好

Iphone就閃魔 ipad真係唔知

唔得你pm 我，大家對下setting

tg:@ab1485

得了，重新錄一次錄就得左

gd 咁轉色溫呢？我仲未得

冇試，我淨係用開燈熄燈咋，
不過「開床頭燈」成認唔到，最後錄「床頭燈開」先得

係最仆街就係呢啲位 啱音咪算 點解仲要執字眼

仲有個枱同台字呀屌

可以set晒兩個既

仲有樣好on 9
我homepod 擺係電視下面
因為電視掛牆
成撚日聽晒啲電視聲落去
等勁耐，一係成功，一係就唔好意思，我處理唔琲

我發覺homepod 認shortcut 係差少少

買1000流明果個好夠啦

追左咁耐post 都仲係唔係好明點樣玩Homekit
如果我想試玩 淨係張枱頭盞光管轉做自動開關
最平嘅方案應該要點樣砌？

純粹開/關而唔洗調色嘅話
買個智能插座
將你盞光管插落去已經得
唔洗用到HomeKit

留意留彩燈得600流明
就算平時當普通白燈用都係唔夠光

彩燈真係得tech youtuber拍片扮型先有用

希望有待改進，你台同枱都還好，我發覺佢係字蝨都捉埋你

唔夠光又好難攪

咁佢會係sense到我部手機
就會開 我走就自動熄咁？
我其實想搞無段調光
但好似仲複雜

想問吓homepod可以點set先可以令到三盞燈一齊開

shortcut

扎馬大叫「喂Siri 開唒所有燈！」

或者右上角”+” set 場景就可以

Siri short cut 其實姐話咩？ 準備入坑

Set場景又得，用automation又得，group起3盞燈都得

哈哈哈，好正
『得咗』

其實如果舊野係Support “HomeKit “既話，你可以係”Home “呢個App入面操控唒你所有device ,好似個remote 咁

Shortcut暫時應該得小米需要用

不過Home app其實好多不足，所以有時都要Shortcut 幫手，例如配合場景播歌。

點解同一條淘寶link, 我部iphone 7㩒會自動開淘寶app, 但個fd 部iphone x 都有裝淘寶app, 㩒同一條link 就會開safari, 唔會自動開淘寶app, 可以點set 到好似iphone 7咁

普通膠貼

狗衝ok

有露台

呢兩日都要用safari上連登

個名點set,都得既
Between
我係ikea買咗一個有感應既set
原來盞燈只係得黃光，
買之前要睇清楚唔好好似我咁柒

我第一粒都係黃燈

冇嘢可以set

如果買佐ikea 燈加gateway ， 係咪可以用HomeKit 較冷暖色同光暗？

入去update post搵望遠傾下

IKEA 燈同gateway 各自都要有HomeKit 個label 就可以

有講

係咪即係 hold 住 power + home 等佢 reboot

咁點解會咁嘅?

個盒冇尼個label

唔係

Hard reboot係快速㩒vol+ —> vol- —> hold實side button 直到佢reboot

chok巴知唔知精靈會點check機如果出面換過電同moon會唔會奶嘢

啲iphone係咪真係會減價...部6s壞壞地，如果減價可以考慮下，本身諗住捱到下一代

我之前地區set 香港 禁google map 既link 係唔識自動開google map app, 又係開個safari. 但我將電話個地區轉去日本/美國/台灣 就識得自動開app

Ikea gateway 個盒有，但盞燈無的
認brand啦，佢set smart home 叫 TRADFRI

想問下點叫個homepod 計時n分鍾之後停止播歌
試左好多次都唔得

而家最新pb 已經係正式版黎？

如果買佐gateway，燈個遙控係咪都要有電先得用到home kit?

唔駛，遙控淨係pair時一定要用，pair完要唔要都得

有咩配件可以單手用ipad
訓係度雙手用好攰

咩game?

奶撚硬

而家trade in當減價

垃圾大陸Game
崩壞3

哇 崩3好似出名大食
之前岩岩出果時用6sp玩全開部野熱到嚇死

點解燈同gateway 唔可以直接連
咁比人湯多資

有冇人知點搞
錯手.....宜家播唔返隻歌
仲要係百年樹

因為唔連homekit都要有個remote較光暗

除非你真係當普通燈膽用

有時都有啲多餘
我個光暗制擺床頭一扭就係
快過叫siri
不過homekit 可以set 返到屋企自動開
出門自動閉
幾時要開幾多%光暗

有冇得整鬧鐘響就開燈

假設唔連homekit的話
係咪都要gateway先有得較光暗？

有得特定時間
但鬧鐘響就開燈就唔知

想問如果我有兩間房, 我係唔係要兩set 墱 + 兩個control ? 個gateway 識唔識分兩個system? 會唔會我熄A 房燈, B 房燈會熄埋?

分開，連咗gateway 就係homekit世界

暫時未有，不過可以automation set, 效果一樣

咁即係手動啦 買盞普通光暗制燈咪得，唔駛智能燈

有冇教學呀?

姐話如果廳, 兩間房加埋少過十盞燈, 我都可以用同一個remote pair曬佢, 之後去gateway + ikea apps 到幫每粒燈改名? 改完先去home 果到set 場景?
我好怕同屋企人一齊用, 會熄錯大家D 燈

可以用個remote 較既

鬧鐘較8點，automation都較8點開指定嘅燈

全中

仲以為要整short cut

咁等佢慢慢出多啲野既時候唔洗再換燈呀嘛

有無巴打升左12.1.3?有無伏?

賣野就死出去啦 講野又1999

新手想問
有冇HomeKit 既電制控制開關
同有冇光管home kit support

出8+定係X好

打機8+
唔打機又想試新野就X

btw，鍾意食煎蛋嘅可以買部X黎打機
一路打一路煎

插蘇有隻eve 但$448 hkd

ikea果隻就要英國買但$90hkd

唔玩手機game
上網睇完見X同Xr各有打手
呢兩部又係唔知點揀

唔打機，比我就唔會買XR
但係睇你會唔會頭暈喇

出面先有人講到用X用到偏頭痛
睇你係用開咩機

用開an機就買X冇問題啦
你話近幾年都只用iPhone
咁我推薦你買8+/XR
至少兩部都係用LCD mon

用開垃圾an機 用到壞頂唔順要換

一係8+一係XR

想知X有咩唔好
我見都多人買

1. 夾心主板
2. oled mon

呢兩樣都夠曬條件唔買

6s trade到錢咩...我部機又唔係keep得好好

Apple store收唔怕花，正常用到就ok

Apple收既話應該得返幾舊水

6s有千幾呀

Trade千幾再買新就同出面啲價差唔多 仲少左部backup機

其實最好都要有部後備機
到新機壞咗都叫有得用住whatsapp先

我都係咁諗，所以最後決定都係下代先買

點會呀如果買xr 6899-1495

Apple個價難得好過先達

想買xs xr連3d touch都無 個mon又差啲 再加埋條邊

都減得多過其他鋪

Apple個trade in優惠極其量只係同外面睇齊
本身想買嘅人就算apple有冇做優惠都可以喺出面用差唔多價錢買到
而覺得trade完仲係貴嘅人就邊度都唔會幫襯
即係個優惠前後都boost唔到銷量
依家Apple只係同其他鋪爭飯食

我覺得外面將XR同XS嘅好處/壞處放得太大
同埋成日將兩部機放喺對立面
講到一部係神機嘅時候另一部就係垃圾
講真除咗XS個OLED令部分人會頭痛呢樣要比較留意之外
買邊部主要都係睇部機合唔合眼緣同荷包高唔高興啫

Yes
粗邊果啲，其實用落唔覺
啲色水又唔係咁大分別/容易睇到，可能我要求低

我果部一上左iOS 9已經頂唔順

想問問，大家裝完homepod後，有無久唔久發出一陣陣嗚嗚聲？但感覺又似係樓上傳黎

有無巴打個airpod case既入面好污糟？
我果個用左年幾
越用越污糟,好多漬,抹唔甩
有無解決方法？

Blue tack 可除去好一部份。

入埋温濕度計同led燈帶落home app
遲下入手埋空氣清新機就爆機

用Apple lightning to 3.5 較唔到大細聲嘅喂
定我問題？

前晚試左homebridge
都算易整
但係要電腦長開，所以放棄左

本身有部hackintosh 做server長開先玩咋
冇就算啦

Intel nuc改fanless行macos做server真係堅正

我用牙刷沾一點牙膏 少少水去到7成漬

買錯左兩盞Ikea黃燈

以前用X 後來轉XR的確係頭一星期會有少少唔慣
3D Touch無咗要習慣，都係手勢上嘅問題，好快上手
粗框其實好快唔會覺，你用手機邊有咁得聞睇住條邊框
OLED真係白夠光、黑色夠黑，色夠Sharp，LCD點都係比唔上我認同。不過LCD嚟講Apple真係超水準㗎啦。
你唔係兩部機成日放埋一齊心較根本都唔會覺有大分別。
我敢講我X轉返XR都慣，你6/7/8上肯定更加易慣。

homepod 的siri是否只認一個user? 其他屋企人叫到佢嗎？

米家APP已對應SIRI啦,
可直接用廣東話叫SIRI開小米燈了

返去試下先 唔該巴打

有無人xsmax 個靜音制鬆鬆地 用左1個月到

真係要置頂
同講三次

有無人知道，彩燈有無得散買
我睇咗兩間ikea都唔覺
我唔想要多個遙控

冇
我問咗四間ikea嘅staff

咩係激左 激活？

iPad真係仲有得食起碼幾年老本

我同人去買之前都問得好清楚 要電定靚mon
知唔知咩係3D touch/有冇用
有冇需要用tele鏡

最後個個都揀XR

用家區放機

英國store唔知有冇散買

btw香港搵唔到鋪頭賣呢d嘢 仲未普及
homekit都幾年

外國有

遲下搬屋等我開團買ikea 先

空白

唔好意思認真想問用家
你個智能燈膽用手機開關有咩咁好玩
貴咁多
又有幾多人用落會成日轉顏色
真心問 因為我都有諗過買個玩下
但次次一諗到冇乜特別就覺得哂錢

有Homekit直接support?
琴日個巴打覆完我 我行咗兩間ikea都冇
竟然要英國買

真心唔係寸
但好似門窗開關detector 又係攪笑
我知道開左窗又點 你又唔係幫我關
出左街落雨就係想關窗 唔係想佢話我知開左

用手機開關的確無乜好玩
但玩Automation，感應開燈就有用得多

主要係懶到仆街 係床唔洗落床熄燈 又可以較brightness
出街可以check到熄晒燈未

插蘇可以返屋企前開定冷氣

呢個係

ikea果隻得英國出咗係啱香港用
唔知香港幾時有

真係連懶都要人教

主要係本身有晒可以用嘅條件 買好少嘢就玩到咪試下
如果淨係得iPhone唔會咁玩
又要買埋iPad/Apple TV/Homepod

教好晒真係可以做傷殘人士，我啱啱set埋automation濕度高開抽氣扇同埋空氣污濁都開

如果apple tv可以remote 埋部電視咁就無得頂

用緊智能插座 差唔多返到屋企就開定冷氣

想問下咁多位巴打 ipad mini 4 128 wifi 全新放到幾錢? 有冇巴打有興趣

$1000左右

500 考慮下

想問邊到重有全新SE買
做士啤機黎緊去旅行用

2000有無巴打要？

呢部嘢spec舊到咁
邊會有人買

新ipad都係比多幾百

我部iPad Air 2係A8x
部mini 4仲要得A8

屌你老母
問完人放到幾錢 有巴打撘你1000左右
你又要問2000有無人要
咁你不如一開始就問2000有無人要啦

冷氣機唔係一定係圓腳插黎嫁咩？
有咩智能插座可以用係窗口機？

你咩國家
香港買嘅唔係都係三腳㗎咩

以前用開eve 但屋企人用Android 所以轉咗Panasonic
但唔支援homekit

部5s電量開始會跳樓 又夠鐘換電

好耐之前係度同巴打討論過窗口機都係圓形三腳插啵
原因係高電量電器

求其搵到既source：
睇睇#6

3/4 匹窗口機買返嚟已經係三腳插

睇咗你個Post
應該係大匹數一定要圓腳
我屋企咁多年都係用3/4匹所以唔知

噢
因為我屋企最細都一匹半
咁由佢，祝巴打玩得開心

sor miss左你 reboot過 beta profile delete過 reinstall過 都係咁 可能要用itunes整整佢

換機更好 就算係se都好啲

我反而好奇佢隻窗係咪都可以控制自動開閂

我用小米 百幾蚊OK 用完唔會返轉頭

今天homepod & apple tv 4k入手
原來apple tv唔支援siri
homepod播歌不錯

呢到有無巴打有用無線充電？ 有既話買左邊嗰座/pad？想睇下有咩推介

想搵隻app 可以自動喺background loop 住播youtube,
巴打們有冇推介? 收費免費都ok

應該用到佢壞先放棄

homepod唔可以叫siri apple tv
仲以為可以瀑tim

攞佢來做WiFi 蛋 可以繼續虐待佢

Anker powerwave charging stand

想問homekit 可唔可以唔用sense 唔同色溫?
我set果陣得, 但係一試下用, 就會變返做黃色, 好似有bug 咁

每日鬧鐘同訓前睇post用

咁細個芒 睇到眼殘
iPad 一流 一邊打機一邊回post

搵

$13-1400

Apple tv轉美區先用到英文siri

試試
Musi - Simple Music Streaming by Musi Inc.

慣左用佢 so far都好滿意 除左真係倒水電
iPad上堂用寫野真係一流，睇post就嫌太大部

Split screen

Siri佢點樣係個app到搵到個活動出黎show係日曆到？
個規則係點 一時搵到一時搵唔到

點解beta冇12.2🥺仲留左係12.1.2 beta4

DB

12.2 beta又chok到bug
個pip打斜咗

移去邊都係斜

有冇app介紹可以要黎combine pdf?

自己整shortcut

低能 X行11 XR行12 傻先會買縮水mon X 有新買新 當然XR

club esim又有得派

咪係，做咩要俾差唔多錢買一年前嘅U
而且真係唔覺XR 係咩唔好樣

請教 岩岩部iphone x 洗完機
以前未解鎖個時 whatsapp 通知 會顯示人名但唔顯示訊息，
但而家只係顯示 "一個通知"
要解左鎖先可以睇到邊個send黎

請問可以點樣解決？

當年5C禍害太深
啲人見到彩色機就覺得係伏

自己入去改做always

好多人見到XR係彩色就覺得同5C一樣係舊料翻pack
但其實XR全部嘢都係新
不過XR條邊真係唔係個個接受到
起碼我唔得先

始終都係次一級既系列黎既,
一般人邊會理咁多,

如果改了always
未解鎖已經會顯示訊息
我想未解鎖情況下
只顯示人名 不顯示訊息

我覺得係價錢問題，次一級都要6499

證明時機／設計／定價真係好重要
SE全部舊料舊設計但賣得平就被捧為神機
XR全部新料但粗邊兼賣得貴就俾人日屌夜屌

咩tv

PK 你就好啦,
我部samsung series 6 唔知有無
40mu6310 好似唔知17定18年款黎,
買左無耐

點先知部電視有無AIRPLAY

問sensor 覺得好有用，at least 唔洗check 咁多次關晒野未

同埋彩色機雖然一出時見到會有新鮮感
但日日都對住同一隻色其實好快會厭
我敢講以今代換左xs/xs max/xr用家黎講
最快再換下一代機既一定係xr用家

痴線 開關sensor 好方便WO
例如, 你開窗就自動關冷氣,
關窗就自動開冷氣, 空氣清新機咁
唔係要黎比你自動開關門架

佢rich，應該要2019年出嘅系列先有airplay

橙/藍/黃應該好快睇厭
紅就50 50
黑/白最襟睇

同埋XR 都唔算係全新啦,
係粒CPU 新姐
個MON, 個殼, 個鏡頭都係次一級

次一級嘅新貨
應該冇乜parts可以用番舊model嗰啲

你去whatsapp notifications set show no preview?

我懷疑有BUG
我試左好多個組合
到最後 都係SET番

通知-顯示預覽:解鎖時&
通知-whatsapp: 解鎖時(預設值) &
whatsapp: 開顯示預覽

就成功左 明明一開波就係咁 但個時唔得
btw 都要感謝巴打

想問HomeKit 果到，set automation 揀完scene 後，駛唔駛再select 邊盞燈？

人哋話邊粗就代表唔好睇 咁MAX夠粗邊啦 我又覺得條邊型喎 人哋話720p 佢哋又信 唔識計數就讀多D書啦 盲吊會陽委人哋話3D touch係萬能 冇佢會死 我又唔覺得佢好有用 有我都未用到 ipad夠冇3D touch 夠係單鏡頭 又唔見有人吊 ？ 你MAX相比起其他機種好高規格咩 學咩人講次級？ 最主要係你個人嘅問題 唔係部機嘅問題 醉翁之意不在酒先係最主要嘅原因之一 成日認為渣住部X當XS就 好撚威 果部死人老人縮水機 人哋以為你渣住部垃圾打飛機炸 儍佬

唔洗

想問下如果想控制到omlopp 依支燈係咪要買依set 野

想買homepod

如果我set 走就熄燈尼個automatic ，要點整先share 到iPhone 個location 比個hub?

你係private> location> share location揀返iphone,
Homekit 開埋location

HomeKit location 得 while using the apps 係咪就得？
之後 share my location 揀 this device?

我用佐ipad 做hub , ipad 係咪冇野要整除佐唔熄得外🙈

睇緊HomeKit料，咁岩搵到篇文講佢屋企岩岩裝修揀料到Setup去到用後感

呢個topic應該可以另開新post講

係........應該好多巴打見到大家傾，就開始搵料睇下可以點改自己間房啲野

篇文有樣講得好啱
就係老母一定要識用
佢唔識用嘅話盞搞到明明智能嘅嘢變到好麻煩

用緊momax 都幾好可以企係度

哩樣真係要教導同洗佢腦先得

哩個好顛，吊扇燈

屋企乜都智能哂同裝修過間屋冇分別

屋企岩岩先裝修完，唔撚駛預我

我遲啲都打算成間屋嘅牆油過哂同鋪地板
即係會大執間屋
諗緊好唔好順便將屋企啲嘢都智能化埋佢

整啦，整左唔係成屋玩都無問題
好過你想整到時又要駛多筆

有冇巴打開新post

macOS update 左 10.14.4 Beta 18E174f
個safari 反應快左好多，加左指紋autofill login 同password
不過淘寶入PW果陣會彈browser

鏡頭一樣喎，係冇zoom 鏡，
用緊，不過全白底先接受唔到條粗邊

[AN/iOS]Smart home Device 智能家居討論區 (1)

5c真係攞嚟衰 照用A7都話可以用到今日

鏡頭除咗冇zoom都叫次一級？

雞蛋妹

幾gfable

救命我部8+一入通話紀錄界面就死界面，重新開機都冇用，係咪要卜天才吧？

係無啦啦咁 定係你做過啲咩黎

求救

舊機係電腦過左10GB相入去, 再用左4年有多10GB相

但係經ITUNES BACKUP 佢會SHOW到BACKUP左20GB
但RESTORE BACKUP去新機果陣得番4年以來果10GB

ITOOLS用copy and paste又話ios11以上會lock左, 唔比我paste上去

係咪得番開icloud 50gb 之後去新年dl番 依個方法?

ps 想跟番次序咁排, 用itool過左去會亂曬個次序

無啦啦

reboot

update電話到最新睇下解唔解到

試下清RAM 大法
都可以解下奇難雜症
因為重新開機都唔係所有APP 幫你RESET 晒

撳POWER 去關機畫面, (唔好關機)
撳實HOME 制一陣會自動跳出主畫面

type c to lightning 係咪一定要硬食原廠

係

批咗第三方應該好快有其他

買白色XR 原因得一個，咁多暫時得佢條邊係花花都係銀色

咁勁
程凱個智能家居

XR比6仔用家用，現已經覺得好太多了

所有sensor 都係加Automation用，濕度高開抽濕機
開咗大門但屋企無人會自動開cam，太熱開冷氣直至低過22度熄返，空氣污濁開消新機等等

dllm 12.2食電到pk

娜姐先正

雞蛋妹既頭加娜姐既body

快d beta 2
今次應該算係12入面嘅大up
多咗咩swift 5 搞到連登beta都炒咗(me 9up)

仲有Safari經常空白page，Refresh都冇用，要掃走個page再開先得

大up 即係大伏啦

其實都唔少bugs，連登app炒炒地、Field Test空白、Safari經常空白，Feedback都冇撚用

還我娜姐

果然大up嘅beta 1都係

好似全世界大鋪都做緊Apple做緊嗰個trade in價

即係點

電係12以離倒得最勁

Studio A都有trade in
兇宅個trade in價都多咗少少同依家嘅Apple睇齊

SH 12.1.3 核電

12.2跌電快左成倍
都唔明班友做咩吹核電

兩日叉一次嘅XR都要一日一叉

ios 12.1.2/12.1.3係咪有wifi bug

reboot部機前後個wifi速度差咁遠嘅

Update過又重新開機過，都係唔得

有吹奏12.2咩

你真識食

識食一定食副計

上星期剛剛出個兩日
出面先有兩三個post講

其實邊度仲有一手行貨6s買

娜姐

咁樣似壞芒

雲巴果然係同道中人

波大腰幼

嗚呀

樓上癡漢sss出沒請注意

小麥色 不了

賓

se 出嚟既時候同6s 一樣A9

唔好咁啦留返比我

iOS 12 FaceTime出哂事有人講
今朝開舖應該有排煩

強烈建議大家熄咗FaceTime先

個bug大概係
B唔接FaceTime A都會照聽到B果邊嘅聲

熄FaceTime

Settings > FaceTime > Sign out AppleID
FaceTime > OFF （灰色）

旦妹GF 娜姐SP

有無強妹IG
好pure

小麥色先正呀

識貨之人

AXIOS 的消息，蘋果回應今天被發現的 FaceTime 嚴重漏洞，對方未接電話你已聽到他的聲音。蘋果回應 Axios 查詢時表示，他們已留意到這個問題，將會盡快於本月稍後時間推出修正。

12.1.4

12.2好似無呢個bug 了

apple watch
第三方app force closes
除左del曬其他apple id 裝嘅apps 仲有冇其他方法解救

有個12.1.3 疑似BUG?
我平時部機喇叭會拉到個音量最低, 即係0
但呢排次次用完AIRPODS放番入盒之後部機個喇叭音量無啦啦會變左有幾格..
利申: X

蘋果緊急暫停 FaceTime 群聊功能！
今天，iOS 12.1 的 Group FaceTime 群聊功能被發現出現嚴重漏洞，撥打電話給對方後，對方即使未按接受話時，竟能夠先聽到對方的聲音。蘋果確認這事故，已立即將 FaceTime 的群聊功能暫停，但一對一的 FaceTime 通話仍可如常使用。

蘋果表示會在本周稍後時間推出修正，預計用戶必須透過即將推出的 iOS 12.1.4 修正此嚴重問題，而未更新的 iOS 裝置有可能被禁止使用 FaceTime 群聊功能，以防出現被竊聽的情況。
BTW 過年期間應該唔少人用FaceTime群聊功能

白人小麥色就正...

XS 減左? 幾時減啊

trade in

好吧
＿

識食

冇乜用FaceTime

Apple係勁的

由iOS 變咗智能家居再變講女

駁唔到 唔睇價錢嘅話

唔怪得Apple夠膽死將iPad當電腦咁sell

邊條仆街負評 出來隻揪

咁佢真係電腦喎

差咁個file management system
就咁plugin個hard drive仲未識read file

近期XS plus相機識美圖

但係我10.5都夠晒用

File management 係死症嚟

個下巴

大家係咪太肌渴

大家係咪太高要求

雞蛋妹＞all
完

唔好啊

有冇人更新左冇得打中文筆劃？

iPhone X充電個陣 金屬邊框會有電
拎去士多會點搞

Apple嘢不嬲都係咁

聽日拎去士多搞搞
掂落去痛過掂靜電

咁大鑊
你底板漏電？

換翻用iPhone 7 plus
X真係好唔掂

點解？
我覺得7+太大部
係電多

我部x得翻89電
個鏡頭爆玻璃入面影相有個勁大黑點
我用翻部7好過啦

Apple出咗業績
賣機revenue差到仆街
要靠賣icloud呢啲service

由於啲人睇到個預期勁差，而家雖然賺少咗，但盤後都升5%
下個季度唔知佢點死

Big drop is coming

仲要講咗話啲人用舊機唔換新機

添曲話某啲地區會減價
話咩個價唔同美元掛勾掛咁實
又賴currency

佢賴中国銷售疲弱
屌你啲人搵得幾千蚊個月
你叫佢拎萬幾蚊買電話

有新嘢玩？定之前都有 個health walk幾得意咁

可能講印度

前幾年啲人已經賣哂腎 依家冇器官換iPhone啦

接地果個問題來
MBP成日都有 宜家電到我慣咗

咁又係嘅 始於清部7咁好
唔似部X咁 又廢電又爆鏡頭玻璃
支持

Tim: 我明明有出「平價」XR俾你班窮撚買

開頭以為佢講X唔掂係指M額/OLED呢啲
點知原來係講爆玻璃

個黑點大到仆街

我部7個陣人地送全新未用，新既一樣

12.2 public beta

呢個beta真係唔敢升住

小弟XS升咗, 睇吓有冇伏先

攞電筆Check有反應

拎去士多，天才會唔會幫手搞搞佢

想問吓張相set 左walllpaper之後變暗好多，係咪除左jb外都無方法搞？ 本身set光左張相先再set wallpaper都無用

xs max 個mute 制鬆鬆地
用左1個月到
天才會唔會整？

冇 apple特登架
因為好多時白色位置同app name/folder name的白色字重疊左 搞至睇唔到 所以部機既wallpaper一向都係自動較暗少少

唔係人為一定整

明明張相好靚變到好肉酸

用safari close tab同睇Facebook lite好似冇咁順
iPhone SE

iPad ing
iPhone 就睇定啲先

聽講12.1 beta1倒水電 不了

有排都先Db 2，唉！伏已中

YouTube將可離線觀看！Android或iOS皆適用

有shortcut不了

點解有排

唔知，今個星期出12.1.4，感覺會hea一排先出12.2 Db 2

新年前可以上12.1.4

有冇巴打已經試到12.2係咪已經fix左FaceTime 群聊竊聽風雲bug

冇得試 佢成個服務off咗 冇得用

3仲係電視賣廣告sell Group FaceTime

有冇巴打知 Shortcuts 入面點樣去個 App 既指定 Function

係 打錯左

FaceTime
iOS12.2 打比 10.3.1仲用得到

group喎

Apple係google search落埋trade in廣告

屌老母 snapchat都有啊仲知我用邊部機

講真搞到咁真係好肉酸
Tim cook幾時肯收手

要換就唔洗廣告去換啦
無錢點換

老老豆豆今年係有錢都換唔落

仲要有得換電
等啲人用多一兩年

仲要無得炒機幫補吓
平時都有班人炒完機尾水開嚟用

12.2 beta 1啲電唔錯呀，放工果陣仲多電過之前12.1.3

屌 又水尻人

屌
12.2 個apple tv remote 係咪較唔撚到大細聲？

如果佢開工唔用電話
係12.2好過12.1.3

但係一用就去快成半電

請問Apple換電會唔會洗晒成部機

no

最好過年減價啦想換xr

why not trade in

想問下小弟之前部iPhoneX 諗住防水
拿入廁所 一邊沖涼 一邊播歌
之後因爲無電，就無等部電話乾哂就叉電
個時候都無野照用到 係個晚突然個mon閃左下一條綠色野

過左幾日出完街番來，就咁放部電話係床到
出廳食個飯，食完部電話就開唔到機
拿去天才吧，話壞底板

其實會唔會係因為之前濕水充電而壞？但係點解個時仲用到..？求巴打解答

GG

好想知番係咪因爲咁壞左 定係原來入水都會有delay

可能唔關入水事呢

但係除左入水單野 呢排部手機都無咩點郁過

郁？郁咩

沖涼實有濕氣
防水唔包防濕氣喎

iPhone7 無服務個問題去apple攪係維修定換新機?

我6s成日咁做都冇事

香港無啦姐係？

垃圾士多
冇得整漏電，話要等工程部覆先知，姐係要比部手機電多幾日

想問邊度放舊MBA唔會俾人壓價

香港人太撚捨得洗錢係電子野

等得嚟都過年啦

遲早電瓜 粒螺絲又未上緊，凸咗出嚟

咁香港買apple嘢算係平絕全球咁制

但都無理由隔左日先壞

叉電口有水插線叉電時搞到某啲元件短路一路short上去掛

睇你果陣部機點濕法
如果你用花灑淋過佢咁可能水壓問題會令佢入水
如果你部機凍凍地拎入去掂到熱水咁可能又會令入面有倒汗水
可能啲水一兩日後先氧化咗你某D零件

唔知係咪錯覺
依家回覆用4G回
即出到
有冇人試試

定係已經整返好

本身都無接地線，有靜電正常

唔係麻庳個隻電，係觸電彈開個隻Feel

no
都係要瘋狂retry

屋企人部iPhone X Face ID 壞左，過左保，有冇巴打知返apple整要幾多錢左右？

47xx 要成部換

4千7咁貴，買過部新既好過

我 smt csl cmhk都試晒
只係好過wifi少少

睇黎只係我好彩，連覆幾次都即出到

iPod touch 7 唔知會幾大呢

如果係hea upgrade+舊design嘅話我想佢出4.7
因為我想盡輕便但4又真係太細mon+太細電

我唔介意佢用XR質素mon
舊電緊要

我估Apple都唔會放咩高質display落部touch度
用靚嘢嘅話又貴幾千

個人私心想佢hea改俾我平平地有部玩具玩下就算
但如果touch唔大執嘅話同等死冇分別

最好hi-res啦（FF）

佢support hi-res嘅話
我啲無損可以大派用場

真係出又有2.5mm/4.4mm就會考慮吓嘅

芝麻來電係咪死左？

Setting / phone / call blocking and identification

有無tick Jima？

直頭冇左
晏就仲用到
岩岩突然禁去通話記錄
見到冇晒d分辨電話
先見到失左效

Ip8 個叉電位小接觸不良點搞

牙籤了塵

試咗都係唔得

blue tap

XR Facebook更新咗變返高清

屌, ONEDRIVE 真係好廢

開網頁upload親都有幾個file error

緊急 有冇巴絲知點解決呢知個情況
我係iphone6s ios 11.2
岩岩想入app store 個陣 ，個畫面題示做無法連接app store
跟左手機登出過apple id 再login 都係咁
係設定，一般既itune 同app store都連唔到
無啦啦 搞左勁耐都唔得 有有巴絲個點搞 謝謝

真係貪佢有1TB先用

up親片都又慢又error

真係因為ipad 要ios 版office 先會用

有冇人更新唔到app？

iPhone 7舊電應該short左。發熱
之後從67%，幾分鐘跌到得番33%

有，假update

屌exactly
update完refresh完又有翻個update提示出黎
已經reboot左都係咁

㩒多幾次更新先得

telegram

成日都有依D 小問題

12.2 超撚級食電,
個電池殼唔洗一陣比佢CHUR 撚晒啲電

exactly

讀u嗰陣學校join左個m$濕鳩office 365 plan包1TB one drive

你老尾upload download仲慢撚過Dropbox
最後把鬼火俾錢Google賺好過

你更新到？點搞我噤多幾下都係唔得

芝麻來電好廢又多廣告
我轉左去喵喵來電
雖然個UI就 但起碼唔似Jima咁一堆ad迫人課金

不過iOS 呢類app真係唔夠android個小鴨來電嚟

adblock 又好似block 到child 登d 廣告

Whoscall都用得過下

屌我又係仲有skype bloomberg都係咁

我Skype telegram都中左bug

更新完仲話未更新

係喎

得啊，我㩒到佢更新到為止 㩒左5 6次
我覺得係12.1.2既bug 我之前未試過咁

app store出事就出事啦
唔理隻app定Apple出事

你更新完，一reload又出返黎

我㩒多幾次就更新到 唔係假更

之前有優惠唔換？

㩒左半日都仲係咁

12.1.3

屌 部iphone 7訊號不停搜尋中 reset完啟動唔到部機添 屌係 上網check A1660批機問題 要拎去搵天才

App Store 間歇性發癲啫

12.1.1 都有事

我部機係telegram同skype先中假update,其他app又可以正常update,有冇人係咁

12.1.3

iOS 11.2

成朝都係咁
有冇人知咩事？

Same

你解決咗未

可以換翻新，甚至係新機

用咗幾耐？做過乜？點解會突然出現呢個情況？

翻新機用新case, battery. 有著數

原來我都係依批機 屌

部機屋企人既 用左年幾兩年度 唔知佢做過咩 突然前幾日話係咁搜尋中 冇sim卡都係咁 咁我就諗住幫佢新os 點知失敗更新唔到就諗住reset 點知無法啟動iphone添 book左今晚去睇下咩事 屋左人就用返部6仔頂住先

我google過好似話一定要出現無服務或者搜尋中先有得整或換 即係你係呢批機但去到show唔到呢個問題比佢都冇得同你攪 不過可能厚面皮d話平時會出現下都有機會同你換

我冇依個問題
但我連唔到app store 諗住walk in 睇睇

又吹iOS 13 有黑暗模式

呢d情況通常好濕鳩話叫你更新os reset之類去試左先肯同你攪

屌佢老母iOS 12咁廢仲好意思叫人update

11先係最廢

之前隻aw粒電虧左我打去佢都係咀叫我update os同reset再佢用tools同隻錶行program check 佢又話check到冇問題 但我隻錶放起度唔用都1個鐘扣10%電

12好食電

我係用嚟做啲普通陳年文件嘅backup
因為真係太廢
之後其他嘢放上icloud，就算我用windows都用icloud算

新ios係唔係support 6S

12 support
13 無人知

斬1GB RAM我覺得都合理嘅
但係冇理由2GB RAM都斬掛

再唔斬晒啲舊機邊有人換新機呀！
如果係咁，基佬正一死仆街

解決左 打左去問過 最好方法更新上ios12
更新左上去 app store 正常返

12 好過 11 咁多，無投訴啦。

暫時係唔錯 開apps都快同順左

我都屈服咗
玩驚要update

部A1660 iphone 7 換返部翻新機

正啦

佢話冇得整 只可以成部換 仲有3個月保養

iOS12 自iOS7以黎係最好用

廢得過11?11廢到無倫先顯得12正常

11係轉keyboard都lag 打字又lag cls

用5S做標準嘅話10.3.3都ok嘅

ios11 當佢冇出過就得

所有版本 無論係beta定official都係咁撚廢 lag 倒水 用用下會有d奇怪gitch 衰過android好多倍

我懷疑冇點搵人test過就推出街 個陣tim cook真係紅毛泥都用唔少

iPad iOS PB 12.2 連登2.08正式版都有網絡故障問題 回唔到post 但speed test 又正常

12.1.3好似又慢返

好彩冇升iPad住
其他機升晒回唔到post 一係safari

我真係用4G就冇問題
數碼通316無限plan

iPad 打完發現send 唔到 iPhone再打多次 伏咗幾次幾覺得中咗bug 自
似係iOS 12.2 && 連登先有問題 兩個分開係正常運作

希望佢快d fix咗呢個先
但唔知係app問題定12.2

用data係較高機率send得出
wifi基本上廢武功

老老豆豆
冇M額好過有M額
16:9又實用啲
舊design其實真係有佢嘅好處

用XR咁粗邊都成日hi到個mon
用XS/X應該唔洗訓係到用電話

誤觸好撚煩

我XS又未試過誤觸
不過有時用用下都會懷念舊款

係ZP 定LL 機呀? iphone 32g? 係咪全部A1660都會有機會中冇訊號?

最好就出16:9 4.7”fullscreen
即係斬上下嘅6S

最好唔M額

2gb ram 都斬！？ iphone6s/7/8 細機 2gb

點會換ZP 我就128gb 但唔關呢個事唔 底板問題 唔係全部機有事

又爭取負皮

Show埋部ipad pro 嘛

都唔知有咩好負
呢度大把人多機過我啦

岩岩由7plus轉左xr
發覺轉左3g去唔返4g

上網搵過呢啲方法
教飛航模式再開
重設流動數據
重新開機

但係都唔得
我用緊csl ios12.1.1
跪求有無方法解決

之前由7 plus 轉做8 嗰陣用itunes備份入返曬d data入去
但係成日開app或者解鎖之後都會lag左係到幾秒
試過dfu之後再入返個backup入去都係有同樣問題
所以想試下restore部機再「設定為新的iPhone」
如果咁做d app data會唔會冇晒？ 例如係whatsapp record/ game record之類 thanks

我仲以為係屋企wifi 問題

設定為新iPhone 咪姐係洗機...

會

唔係負皮你多機

係負皮你用男神相做wallpaper

我果部都係 128GB iphone 7. 唔知幾時會死機

望b跟緊 佢話問緊apple
我覺得似係12.2 有野撞咗 搞到app同連登db斷線 回唔到post

換部翻修機仲正

想而家出iphone 8 或者 x
係時候未?

本身用緊se 無穿無爛 但係想換新
當係想用d新功能 eg pd充電

我想要 home key+最新 CPU, 唔洗全螢幕
唔該 apple 出部咁樣既真正平價版

我想要 home key+face id

12.2 beta 2快d出

我覺得買新嘅好d 始終cpu呢d嘢真係幾勁佢都可以好無啦啦玩到lag 梗係買勁d

雖然而家X我又冇乜lag過

而家代代都有問題咁 係睇你好唔好彩

8仔so far好似冇咩問題

隨便拎一部機出嚟用都係同一個靚仔做wallpaper

According to Gruber, Apple is actually selling the 2017 Apple TV 4K at cost, suggesting the device costs Apple $180 to make. As for the HomePod, Gruber said he believes Apple sells it at a loss.

.........

Gruber said that he also suspects the AirPods are priced close to cost as well, though he's not sure and can't prove it. And, of course, overtime, things become less expensive to manufacture as component costs come down. Something that cost $180 in 2017 might not cost the same in 2019, as an example.

Overall, Gruber says that Apple isn't pricing its products too high, it's developing products that are too good.

————————

袁木好誠實，李鵬係最偉大領袖

AppStore傻傻哋？ 啲App Update完Refresh又變咗無Update，無限Loop

有冇得non 4K trade 4K版

等多陣Apple出movie streaming service嘅時候就會出atv5

最好就加入console game行列

唔係話支持自己產品咩
點解次次坐火車地鐵見d蝗都係用iPhone多

唔用iPhone 嗰批只能大部份喺大陸見到。

人地一訓美水8+先賣3000
比你用唔用

iOS 12噤極都冇反應 重開都唔得

隔離d制都唔得

HKBN全部iPhone 續約plan 都係XR
有冇咁多死貨吖

Tim Dog

個App有無delete咗？

依家上傳多過兩張相要用Web版，App有時一張都上傳唔到

自膠，啱啱delete咗係會無埋

其實apple真係好識玩

好多原本基本嘅嘢佢都唔俾你 例如control centre開gps，iPhoneX果啲機型睇電量percentage等等等

到最尾可能會逐啲俾你咁 等你覺得有進步好好用
但其實原來係啲最基本嘅嘢黎

仲有靜音 soft button and screen indicator. 仲晌度發明緊

下次整部M字細d嘅 可以睇到幾多%電 又一個新功能

今年iPhone 係垃圾架啦

最後都頂唔順部iphone 8燒電拎去士多整
換左部翻新機即刻正常返哂
諗起未換機前閂機八個鐘燒我50%電真係痴撚線

下年唔加價都偷笑

應該點都會減啲 或者係俾大一級嘅容量俾你

美水版 8+ $3000 人仔咁平？

64之後就512

保養期內？

屌 唔好咁啦 下下打大佬
係128之後直上512

會減價

我支持加到一萬起跳
64gb
下一級512gb萬五
下一級1tb兩皮

加到兩皮
我就可以死心用多ipx兩年
轉三星算

8仔先正， 機皇

部紅8未夠一年緊去整啦
唔係就應該trade in換XR

岩岩先去士多換走左部漏電嘅8仔

不過我部8仔都出過好多事

一出機既時候中死點，換完之後第二部無乜事， 但去到就過保時候硬件有問題再換...希望呢部可以keep 到耐d

換紅XR

換左service unit 後唔好再好似咁漏電漏到痴孖根我都收貨

過保換一次個價成2700

頭先差啲衝動trade咗部黑XR番嚟
好彩有件大陸肥閪阻住我同靚仔精靈吹水
我先冷靜冇買

一日個八婆唔落台都幾難
而家仲傳緊ios新功能會限定新機先有

西女人：出年開始冇免費5GB iCloud，$8得10GB

又借d二媾仔

蘋果好快執笠

西女人話請人番嚟係為左同客social
我呢啲叫物盡其用

iPhone QC 咁差

想問有冇人知點解tap&go 交iCloud/買戲會收海外手續費

佢以為自己估一緊奢侈品牌

三星不了

呢排用AirPod手機顯示已連線， 但其實連唔到

apple 個server 唔係locat係香港 所以計海外交易
你睇返結單 個地點係寫邊度 但都大機會係US 如果寫香港可以打cs 上去嘈連退手續費

唔會，轉咗港幣找數好耐

著名科技博客：HomePod 是虧本價賣 Apple TV 4K 是成本價賣

嘩 我真係多謝你 唔好再吹大啲

真定假啊

apple store 唔係喺香港結算, 係海外商戶
用港紙俾錢海外商戶時信用卡公司都會收手續費

10幾年前美金找數就會收，而家用咗咁耐iphone appstore itune store買乜都好增值都好master visa ae全部都未收過手續費，你咩卡收你海外簽賬咁巴閉

Apple 話計新加坡

💳信用卡討論區（64） 發問前先睇 #1—#3

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

tap&go真係計 啱啱睇app見到
Foreign txn fee

聽日打去問

我簽咗咁耐都未收過，8蚊就8數，$78就$78，邊度會收charge咁on9

Tag & Go 係會收1%海外

預付卡唔收佢地點食飯

Tap&go咁都幾狗，唔係海外當海外

我見入面有d錢諗住用下 點知要收
嗰雞碎唔係問題係 條氣唔順
反而netflix又冇嘢

上網俾錢一直都係咁 唔知佢server 放邊

可以用FPS 轉走佢

我記得好耐之前係唔洗俾
係唔知邊間帶頭收之後好多間都跟風

ok以後唔用

但就算計港幣非本地交易一樣會收手續費
我淨係知網上Apple Store嗰啲就係香港結算 月結單寫明 Apple HK causeway Bay

想拎部6仔去trade in

知唔知邊間分店最鬆手可換gift card或ipad走，唔一定要即場換iPhone?

鬆手真係睇人 冇得講邊間
同一間可以有驗屍官 可以有求其睇兩睇

有冇師兄知點整呢D介面

報左一次yrade in 價之後唔trade
會唔會有record, 再約去第間又一樣

追咗幾日post覺得TST最西。。

有鎖 /二手

解鎖自己搞唔搞得掂？

香港二手都差不多價錢

信用卡反而唔洗比呢d手續費
Tap&go 真係無優勢

Tap&Go淨係啱啱開嗰時有優惠先用咗幾日
之後完全冇用過
連張卡都唔知去咗邊

信用卡都要睇銀行
東亞支銀就收
出名system廢到仆街嘅渣打唔收
我渣打俾spotify都冇收手續費

公廁卡enjoy卡都好似無收
不過太耐無用 唔肯定

Tap n go我貪佢可以自定卡面
收到卡之後用都冇用

張卡俾啲中學生用多，不過啲中學生早就支那化哂用埋啲垃圾支那寶阻Q住哂

收1%個D會計積分
唔收個D就冇分儲

最主要原因係Tap&go 冇收年費 咁咪會收返啲費用來幫補下
Tap&go 唯一優勢係唔使俾自己個名 同埋張卡冇錢就直接用唔到

新年後最有冇earphone 送
幾時減儒dklm gay cook

我都好少用信用卡買iTunes嘢 平時用iTunes pass

唔識打字可以用手寫

iTunes 卡有時會送10% 仲抵過信用卡

BTW可以準備開定新post

要reboot部機或者斷咗airpod case 再重新連線

想問ios12個系統佔幾GB
家下用左我34.41GB係咪正常

有啲cache 計咗落系統

係咪無聽「登登」呢個聲？

冇錯，但斷藍牙又好似聽到

識玩用幾多入幾多，$1都冇問題

icloud 係咪有事，d 相load 咁耐既

但係我發覺入咗卡換唔返none

電腦itunes應該得

識玩更係500$送10%
仲要用埋信用卡比錢

$500送10%真係好正
用嚟課icloud

究竟幾時先有第三方嘅type c mfi線出

試下先

iphone都用type c時

想問岩將舊機係iTunes back up左，但將新XS插落mac機度就話連接唔到，冇權限，但我㩒哂信任都唔得，點搞好？

原來連登iPad 版依家支援keyboard roll up roll down

reboot部XS?
再唔係電腦都reboot

屌
仆街apple真係延長個優惠多一個月

死gay cook抵你死呀賣咁貴

咩優惠換電

有冇人知俾咗錢買iCloud
但係佢個容量仲係冇變到點算好？
電話都send咗短訊俾我話授權咗俾蘋果係真係俾到錢
等咗幾個鐘都仲係5gb

睇下聽日點

咪xr xs

$$$only

晌香港搵人搞幾錢？

淘寶整

聽講美水鎖，用卡貼就得
其他唔知

用data會無事,smt 2M

2mb plan 速度點？

你果個應該係4.5G?

成功嗎？

唔知幾G
上年定前年，佢出298$+18$ 6GB 送無限上網
用緊298$+0$ 直接換新約

係咪訂閱左apple啲服務呀？apple music,iCloud 之類
要取消左佢先

唔好意思有無巴打記得之前有位巴打上去深圳華強北換storage嗰post係邊嗰post 太多post唔知爬邊嗰 唔該晒 諗住過完年上去睇下整唔整到iPad Air 2嗰差電位

老豆用夠佢睇fb youtube(auto)
係down app慢

未有電腦 一陣整到係度講聲

係呀 set咗$8 iCloud就冇得none?

想問下
我上個月買icloud 8蚊用信用卡比
之後我入左itunes pass 入左100蚊
今個月佢icloud 用我itunes pass 啲錢扣

想問下有無得set 用信用卡自動扣數唔用itunes pass

係呀，我之前都係買左$8 iCloud 取消左先可以set返none

佢個網都寫到明

想問下我呢個情況係咪就係上高個巴打咁樣

ios13 會唔會有night sight?

咁唔搞住了 我換返用開果張繼續交算

一樣喺淘寶

扮工大師～！

唔明

Wtsapp個更新
Face id鎖上 你地用時間揀幾耐
即時鎖上好似幾煩下

1小時

嗰位巴打叫扮工大師

感謝巴打意見

想問下trade in嗰優惠仲有冇？
去咗旅行 12號先番香港

岩岩係百記買多部XR俾囡囡

trade in iPhone 去到2月28日

有咩優惠？

多謝巴打

百老匯 hsbc extra 8% rebate
本身用vs, all in左賞家居 趁過年買黎當賀禮

急！ iphone x 點樣開全螢幕手寫？

Android 有 你可以轉用

ALLIN賞家居其實回贈到幾多
係咪話5月後先會回到

阿媽啱啱三叔轉iphone，呢個係最大問題

轉用android 真係唔難

搞得掂啲舊WhatsApp嘅話
轉會Android其實唔難

telegram 仲好用

如果要我數一樣近年最阻住科技前進嘅嘢
WhatsApp一定榜上有名

未update iTunes / macos

whatsapp終於可以lock

冇女唔洗鎖

祝大家新年快樂 豬年行大運

祝咁多位巴絲身體健康 心想事成

Chok仔身體健康，豬竉入水

iOS 12.2 beta 2

新年禮物

即升，希望解決到回覆個bug

testing

得咗

beta 2+lihkg beta 好撚爽

我都試試先

Db 2入唔入到Field Test mode?

啱啱升完，入到

小妹都係睇定啲先
怕又伏

2月

有囡囡

無錯

我多手set咗尼個，之後唔啱用disable返

但唔知點解久唔久一㩒assistive touch，就會enable左😂😱

電量如何先

X2

同12.1.3比 電量如何？求包膠

4s 5s se 16 6s 8p xsm64 7 128

出咗唔夠一日喎

留名等你地今晚報告

見朋友用shibafat sticker by chok仔. google左好耐都搵唔到出處 想問點搵返成個sticker pack

@chok囝

快啲出pb2
我宜家部ipad iOS12.2 得返read only 回唔到post

上db2啦

冇db ac

唔使

裝db profile就得 同pb一樣

This is ios12 developer beta profile

不如下個post 將呢條link置頂 然後叫人風險自負

你上先啦
上完冇事再叫人上

準備上了

叫佢地自己刷ipws好過啦

DB 個唔穩定大過個好處 所以我就一直行緊Pb 平衡返個好處同穩定性

其實 db = pb，同一個build黎 只係pb遲一日出

好正 download緊了

PB 夠玩啦。

有冇巴打放Iphone x?

上左 12.2 beta2

點會唔知點解，你咪睇下自己set咗啲咩囉

Thx Bro
搞掂咗了
不過呢度我無set過😂

新年唔好派膠啦🙏

但係有個on9 bug
notification centre原本個日期位變咗 Charged xx%
睇唔日子

有d網站話係新改動黎

因為iPhone x 果時班人話睇唔到電池% 宜家apple 咪改俾你哋 唔使多謝

都係要拉落嚟

點睇都係bug
我轉返做中文版
已充電99%

Some AT&T iPhones Displaying Misleading ’5G E‘ Icon in iOS 12.2 Beta 2

仆街 睇唔到日子

Apple班垃圾真係check都唔check就roll out

係咪改咗做電池% 蘋果特登㗎

粒電麻麻地

XR 8plus暫時同12.1.3差不多 聽日會出街 再報告

依家咁樣既話我唔洗加電池Widget，因為我熄左右上角電池百分比，唔洗成日望住仲有幾多電，凝住凝住搞到好食電，心理作用之一